今日咩特別日子？點解成班5毛全面進場

屌佢老母多撚到洗曬版

On9仔以為捉五毛有用，連登班五毛不知幾想你提佢，一提佢就係咁同你推post洗版

教育局副局長 仲有 民政市務局 副局長 個底紅到

預料之中wo ching

你自己咪支那五毛狗囉
唔洗扮啦

唔洗啦
你以為改個咁既名就冇人懷疑你係支那狗？
你一早比人踢爆左啦

台灣已經是一個國家，洗撚獨立！